放火不割蓆，但同時要強調主題

要記住好多年青人都要有黃絲父母默許先出得嚟
就算你唔理花生友民意，都要理下呢班父母咩感受
所以，大家跟我講一次
反送中
徹查警暴
雙普選
要令佢地知道我地目標依然極之清晰

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏